- [English](README.md)
- [日本語](README.ja.md)
- [한국어](README.ko.md)
- [Bahasa Indonesia](README.in.md)
- [Español](README.es.md)
- [简体中文](README.zh.md)
- [Italiano](README.it.md)

# Progetto facciamoci arrestare

In Giappone, una studentessa é stata detenuta dalla polizia per aver messo un link ad un sito con un ciclo infinito in Javascript, come il seguente:

```js
while (1) {
  alert("!");
}
```

Articoli di giornale relativi:

- (Giapponese) [https://www3.nhk.or.jp/lnews/kobe/20190304/2020003239.html](https://www3.nhk.or.jp/lnews/kobe/20190304/2020003239.html)
- (Inglese) [https://www.zdnet.com/article/japanese-police-charge-13-year-old-for-sharing-unclosable-popup-prank-online/](https://www.zdnet.com/article/japanese-police-charge-13-year-old-for-sharing-unclosable-popup-prank-online/)

Questo é considerato un "crimine" in Giappone. Dovremmo essere criminali e farci arrestare!

Divertiamoci ad essere criminali!

## Come farsi arrestare

É semplice. Creare un _fork_ di questo progetto in un _branch_ per `gh-pages`. Tutto qui. Sarebbe piú efficace condividere l'url "https://youraccount.github.io/lets-get-arrested" in un social media.

## Non siete stati arrestati?

Potete consegnarvi alla polizia.
